茶餐廳最肥菜式Top 5 乾炒牛河竟然無份？！

茶餐廳最肥菜式Top 5 乾炒牛河竟然無份？！

乾炒牛河 （卡路里每碟888）

第五位 菜遠牛腩飯 （1160）
牛腩本身暗藏大量脂肪，已經唔簡單，而菜遠牛腩飯一定會用上大量汁，想健康少少建議大家走汁！

第四位 雪菜肉絲炒米 （1200）
雪菜肉絲感覺上就好健康，但其實米粉一炒的過，就超級唔健康，因為米粉本身好乾身，如果唔用大量油炒係唔掂。

第三位 生炒雞絲飯 （1250）
好多人誤以為炒飯無汁，無汁即係唔肥；大錯特錯！炒飯用極多油，而且雞絲通常連皮一齊炒，更加邪惡！

第二位 焗豬扒飯 （1400）
焗飯本身用上大量芝士，加上炸過嘅豬扒一齊焗，一碟已經等如一個成年男人一日總熱量嘅一半。

第一位 豬扒炒公仔麵 （1700）
遠遠拋離其他碟頭飯，比乾炒牛河更加肥近一倍！全因為即食麵本身已經係油炸，再炒嚟食，加埋大量肥肉嘅豬扒本身亦係炸過，根本係油浸出嚟！

炆米咁肥

xo醬豬扒炒公仔麵碎上

炒米

乾炒牛河竟然輸比生炒雞絲飯

我覺得
依啲好睇煮果個
一個唔覺意重手咗
乜標都超晒啦

樣樣都鐘意食

係咪搵我？

炒公仔麵 肥都要食

生炒雞絲飯洗唔洗報驚呀

生炒雞絲飯都上榜 當其他炒飯死？
福建炒飯 蝦醬炒飯 xo醬炒飯

硬係怪怪地個結果

其實冇客觀標準,間間個廚落味/做法都唔同/除非好似老麥標準式生產,否則只能參考

你想個飯加料嘅話就即管牛腩飯嗌走汁啦